三哥今年係咪無出新年故？

每年都好期待三哥出新年故
輕輕鬆鬆過番個新年

好掛住三哥

我都想知

我都等緊睇故

睇黎終於消滅左罐餅

譚仔三哥